有冇人試過係澳門撘飛機？

我見虎航去台北嘅機票都幾平
想問下由澳門出境,係咪用香港身份證就得？
有冇E道用？

很久以前用過、身份証過關、很方便

香港人有冇E道用？唔想同人排人工檢查等餐死

個機場好細，唔多人，其實所有process都幾快

利申 淨係試過送機

冇E道架，但過關距離極短，所謂檢查都非常簡單，同香港差天共地,因為機場太細，除非真係爆爆爆多人啦，否則唔會阻你太多時間

我都有諗過 不過真係太早

其實唔係咁抵
基本上都要7舊幾港紙
加埋來回車費差唔多已經成千
除非你啲行李少到兩件total under10kg都放得曬

澳門啲機成日delay

其實會抵咩？甲埋船飛個d

我住東涌,去澳門好快來回百幾蚊咋

唔怪之得啦

我諗住係澳門口岸坐免費接駁巴到氹仔碼頭之後再行去機場。巴打有冇係澳門坐過飛機？

有坐過，不過唔喺虎航

岩岩先坐完，ok 嫁

你係坐船去澳門定經大橋去？

船去氹仔
玩返晚第二日再搭

咪去澳門啦

我同你講澳門仲ON9過支那, 呢個地方唔值得你消任何費

勁多人返大陸都無事, 但澳門都BLACKLIST 唔比入

到時分分鐘你買哂機票踢你走唔比你入境, 呢D 垃圾地方狗都不屌

登記左咪有

虎航你預咗delay你有登記過咪有e道囉

我係澳門座過虎航去台北
安檢啲工作人員全部講蝗語
離境入境都有e道
機場好細好方便